國米執夠英超棄將未？

領隊: 干爹

盧卡古
山神
羊
大力神
摸西先

仲話簽緊熱狗隻尼當比利

好多都打番起

大力神好似話想賣

蛆夠周圍執垃圾啦

垃圾都攞意甲

唔賣點簽山狗

證明英超質素高

賣係因為話佢廢

唔爭在執埋連美斯啦！

羅馬拆夠曼聯骨未

唔執樓主

睇唔到個因果關係

執埋kepa

樓主亞洲第一中場

去咗邊

樓主我愛你